點解政府係唔肯研究禁足令?

封幾多場所都好，只要有人聚埋搭車返工返學，都唔會斷到傳播鍊

咁樣popo會冇ot錢

商家佬嘅天下
2002年因為天文台掛左個唔達標嘅8號波就屌晒鬼講咩經濟損失
2018年山竹之後777唔肯用緊急法頒布停工 又係因為經濟損失
因為經濟損失呢四隻字就要人用生命做籌碼去賭呢一鋪